台灣創作者SXTbit發表系列漫畫聲援反送中運動

囡囡已不在

唔止媽媽要投
全香港人要追究黑警

其實幾SAD, 個女死左

push